曾志偉好矮！ 好矮 ！下面像花生米～

強姦犯 藍絲 老屎忽
Cctvb真係有料
D高層唔係以為請志矮番去就可以番生下話